 
### Задание

Требуется написать веб-приложение, которое поддерживает авторизацию через Google Account и OAuth2.

Приложение должно состоять из 2 страниц - Home и Sign In

Страница Home

- Доступна по url /home
  
- Для неавторизованного юзера выводит текст “Welcome new user! This is a home page”
  
- Для авторизованного юзера выводит текст “Welcome $username! This is a home page”
  
- Должны быть доступны кнопки
  
- “Sign Out” доступна если пользователь уже авторизован. 
  Нажав на нее, пользователь должен стать неавторизованным юзером
  
- “Sign In” доступна, если пользователь неавторизован. 
  Должна перенаправлять пользователя на страницу Sign In, и после успешного 
  логина пользователь должен вернуться на страницу Home

Страница Sign In

- Доступна по url /signin
  
- Если пользователь уже авторизован,
  должна показывать текст “You are already signed in as $username” и кнопку для возврата на страницу Home
  
- Если пользователь не авторизован, 
  должна показывать кнопку “Sign In using Google Account”, 
  которая бы авторизовывала пользователя через Google Account используя протокол OAuth2 и возвращала его на страницу Home

Для реализации требуется использовать Java либо Kotlin. 
Выбор остальных технологий остается за Вами.

Пользоваться сторонними библиотеками для создания сервера можно.

**Пользоваться сторонними библиотеками для авторизации и работы с OAuth 2.0 нельзя.**

Красиво стилизовать приложение не обязательно. 
Сервер может возвращать только HTML без стилей, главное чтобы он был читабельный и отформатированный.
